唉好掛住你

明明前幾日先同你見完
你記得要再搵我呀

點解有啲人仲可以甘心每日都搭黨鐵？

same